(Edgar Wright新作) Baby Driver trailer

Edgar Wright

撈亂michael 同jason

變左austitn powers

國際版預告

lily james

Josh L. Dickey ✔ @JLDlite
BABY DRIVER is moving up to June 28, Sony announces at #Cinemacon, in order to capture those rapturous fans of classic Hollywood musicals
10:34 AM - 28 Mar 2017
4 4 Retweets 5 5 likes
提早兩個月上啊！！！！！